［巴西鼓佬］有無人有留意aquiles priester

以前係Angra 成員
下面兩首drum cover都好正

Temple of Hate

Stillborn reason

佢好似之前有去dt 鼓手interview，但唔小心失咗手

yes youtube 有片睇返
不過佢就算唔去dt 都應該有好多發展機會

hanger個鼓佬係咪都係佢嚟

睇wiki應該一路都係佢

巴打平時聽開邊幾首

主要都係inside your soul嗰隻碟，尤其係the massacre trilogy part 1 至 part 3

其他都有聽過但印象唔深

等我聽下先